唔係我唔睇msg 係我唔中意睇你msg

吹咩

題外話 條女隔好耐都不讀不回唔該就收手啦 唔好俾哂signal你之後再話人臭雞

Btw 6月9號記得去遊行